關於早坂（輝夜跟班）

想同佢做愛

收皮啦佢服侍緊我

屌你老母含撚啦
我宜家同佢浸緊溫泉
死肥毒 FF少陣啦 契弟

你腦生屎忽
你同痴漢格劍